求藍芽耳機推介

唔見左隻se215

心大心細想換藍芽耳機

有冇邊隻同se215差唔多音質 防水 掛耳式既藍芽耳機推介？

筆直1000-1500

利申 耳機新手 要屌都唔好屌咁大力

輕輕一推

老漢怒推

跪求藍芽耳機推介

講漏左入耳式

點睇Powerbeats 3

有線耳機唔鐘意beats 但藍芽耳機黎講 佢算係點？屌唔屌得過

Push

冇人

推

硬件台無人？

jaybird

邊隻？

同問 想買個做運動用

x3/freedom都ok

Jabra sports elite

有少少over budget

用緊plantronics backbeat fit

好用

考慮下

Beatsx